（男仔入）你地銀包通常放邊

前面個褲袋定係後面

利申 前面

用長銀包 放袋

Gay

用長銀包就係GAY

好女人囉

好撚作狀

後面右邊褲袋

柒撚到你

老德同意

左邊後面褲袋

袋底

坐底唔會唔c服咩

從來唔放褲袋
放袋或Jacket袋
唔想銀包變形

我成日覺得後面好易比人偷同跌
好冇安全感

前面左電話右銀包

條女個袋

我都係用長銀包 揹膊頭

如果冇帶袋同埋冇著Jacket呢

媽媽個手袋

底褲入邊

春袋

以前都鐘意用長銀包，比人打過荷包之後永遠唔再用

坐底拎返出嚟

左前褲袋銀包
右前褲袋手機+earphones

中間

下 搭車攞住個銀包搭？

塞入屎眼

同你相反

原來就係你搞到張錢有屎

出街一定孭袋
放後袋一黎坐底銀包會變形
二黎唔拎出黎個銀包會頂住唔C伏
同埋睇左個日本研究
個銀包頂住條脊椎會變形

好臭

右前袋 因為銀包唔會帶錢 得卡所以包列可以放前袋

以前左後邊
依家放返左前邊

我係鐘意戴袋既男人

左後褲袋 有時會放喺個袋度 太多嘢好迫好難攞出嚟

點解個個出街都唔使帶個袋 依家要帶埋搓手液同口袋套 必要時要帶多個後備口罩 唔帶袋好煩

係咁 同手機拎埋一齊

現金通常捲埋放係心口袋

坐底同手拎住

擺係條女個袋

冇用好耐
所有野放褲袋

我真係除咗著正式啲之外我都會孭袋
唔孭袋就都係手拎，一定唔會放後袋

你再幫條女拎袋

一蚊唔帶 剩用Apple pay

same

左後袋放銀包

右後袋放鎖鑰紙巾，
右前袋放煙，
左前袋放電話，
啱啱好用曬

返工唔洗著西褲係正的，
著西褲d袋跟本就無鳩用

放係春袋底

唔帶，帶保鏢就夠

銀包不嬲放袋
褲袋梗係用嚟擺電話
斷估你唔會用銀包多過用電話

條女個胸到

放背囊

好撚gay

小朋友先用銀包

春袋入面

右邊後褲袋

右後面褲袋

緊係前面

如果放後面坐低咪頂著

自己個bra入面

冇銀包 通常用橡筋札住d銀紙

落街買個飯都要帶袋咩

放開係春袋

而家冇用銀包
用 card holder 算

擺耐左就冇野

買飯帶card holder

拎返出黎再放係春袋下面

電話後面

係

同你一樣

買飯使鬼銀包咩

+1
放褲袋有陰影 跌過幾次電話銀包

擺耐咗就冇咗

左銀包，右手機
車匙在屎忽

仲有包紙巾tim

本處女都同意

Same

坐底未放前面囉

好多卡放唔晒...
同埋冇得放重要嘅人嘅相

習慣左唔可以掉換返
就算有時只扲其中一樣跟身都絕對唔可以換位
電話放右邊/銀包放左邊,會超級唔順手&唔舒服

唔用銀包 就咁幾舊水放係褲度

洗碗埋單？

好撚Gay

冬天放件褸心口暗袋
放後褲袋會影響坐姿，長遠對腰骨唔好

帶張500唔夠？

Same牙

放係屋企

左手攞住

我放信用卡 (綁埋戶口提款), 門卡, 八達通, 身分證

+1 ching

GAY到仆街

成個倫敦金咁

身份證放右鞋，銀紙放左鞋
散銀放前褲袋

長銀包
右前

中學時放後面褲袋, 宜家放前面褲袋

有人幫手拎條女

重要嘅係親人，好少影相

放喺袋入面

左前褲袋：銀包+鎖匙
右前褲袋：電話+銀巾（鼻敏感)

痴係心口

點解

其實唔會 坐慣左就ok

條J縮水

留名睇唔用銀包

GAY

以前覺得放前面 凸凸 無咁好睇， 宜家覺得放前面安心啲

後
坐低擺返前

唔係講笑真係幾Gay

利申 識啲男既都無一個用長銀包

加1

第一時間諗起倫敦金

咁麻煩 一直放前咪得囉

身邊冇男仔frd用銀包
你地好撚gay

左前電話+耳機
右前銀包+鎖匙
後面擺紙巾口罩套
真男人唔揹袋的

珍
見親都當on9仔對待
同埋啲大陸佬都好鍾意用

係呀 死Mk Gay 倫敦金

放後袋試過跌銀包，放前袋就未失過手

長銀包 手揸住

點解所有人電話都會擺左邊？
明明係右手係慣用手
利申我都係

4gay lo

真心好核突男人用長銀包

放前面都會頂住

底褲入面 驚比人偷

右前褲袋

是

以前我成日擺電話係後面褲袋因為唔知點解我買親啲褲都無前褲袋，本來都覺得無乜嘢，但係去完歐洲先發現所有嘢擺後褲袋都極度唔安全，之後就乜都唔擺

可能通常右手攞嘢

因為通常習慣左手拓住電話右手按?

會頂住邊

有冇鬼佬係用長銀包 如果有 咁你就唔係gay

銀包左前
電話右前
散紙包＋鎖匙右後

正常男人都應該係咁

放喺條女個袋

兒燈係咁上下
佢哋唔知成年人個銀包會放好多卡同錢

頂住一邊 咪會少左移動空間

望到都覺得頂唔順 真係男人多野放用卡套啦

死gay佬屌你老母 男人老狗用呢啲咁嘅嘢仲有面講出嚟

男人老狗用長銀包

講到好似得你一個係成年人咁

same here

點移動會頂住

通常係背囊，冇背囊就衫袋 唔明點解啲人會放褲袋，咁辛苦點出街

屌成個廢老咁撳電話

上面果班咩事 想講好多有錢佬都係用長銀包
勇長銀包又得罪你 笑左

放袋 褲袋只放8達通

有錢gay佬

有料

is

方便就前面左銀包，右電話。唔用時就放背囊

左邊前袋電話，右面後袋銀包
坐低就將銀包放去右前袋，企身就擺返後面
左前+後右：perfect balance

心口 可以擋子彈

以前係前面右邊褲袋. 最近呢一年, 直頭好少帶銀包. 以前都勉強最少要帶張八達通, 身分證, 一張信用卡, 或者一張提款咭.

而家除咗身分證之外全部都唔使. 電話搞掂曬. 我只係帶多少少 Cash 傍身.

反而冇咗個銀包之後, 覺得部 iPhone 都幾大.... 想換埋部 iPhone Mini.

唯一煩嘅係鎖匙包, 你屋企可以換鎖, 大廈 / 鐵閘 好多地方都仲係要用鎖匙.

我笑咗

放係條女個閪度 得閒嘟下

右後褲袋銀包，電話左前或左後或手提。

左邊前面

搬屋 轉工

有幾多神沙先擋到

我一定要帶袋出街，有時見到啲男仔唔帶袋或者女仔拎勁細袋我都好疑惑點解唔洗裝嘢
先唔好講防疫啲嘢，試過啲袋細到擺幾張銀紙，鎖匙，香口膠，已經擺唔落包紙巾
好好奇其他女仔裝啲咩
同埋我特別鐘意飲水，出街要帶支細水樽，但係又見過有女仔frd拎細袋，行街可以幾個鐘唔飲水又唔洗買嘢飲

無用銀包，用橡筋

鬼佬冇GAY佬?

邊到買？

有錢佬要用銀包？笑撚埋右

都要啲錢嘅厚度夠

apple自己個magsafe wallet

有錢佬唔用得銀包？我真係笑撚左

死基佬

用cardholder
無帶現金好耐

老冰同意

我阿爺會咁

春袋底

右後

放條女到

Exact7ly

右後 但太大一坐低就唔舒服 所以坐巴士就放入袋

冇gif 0/10

點解要咁麻煩...
睇你打出黎都覺得煩

條褲緊身放前面都會
所以坐低多數放枱/袋

前面左電話，右迷你銀包+紙巾：
後面左酒精紙，右面散銀同臨時有啲嘢要袋嘅嘢例如戲飛

成年人
戒咗奶未啊戇鳩仔

覺得啲人出街唔飲水

放袋

Tee裇心口衫袋

裝修佬專用

英雄所見略同

全日唔飲水都冇乜問題

長期放袋又唔慣 試過以為唔見咗 原來係袋

後面

條女度，我屌

錯 係放袋就gay
有種長銀包放褲袋就唔gay

坐底拎返出嚟放枱面/前面

有幾多卡 想見識下ching個成年銀包

放落大少少既手提袋到 再用格甩底夾住出街

女朋友個袋

我寧願用卡套+銀包

揾條繩穿起個銀包然後掛起條頸到

用手拎 有枱擺枱

左右調轉

左前褲袋

點解男仔打死都唔肯帶個袋出街

一樣

卡呢啲一兩張就夠

坐底咪拎出嚟 落車咪袋返

有咩咁出奇

放褲袋會撐到條褲變哂形
我連手機都唔想放褲袋

不過我諗都無咩人會考慮呢點

好多巴打放袋底

放入底褲到

哇 你好獨特呀
smart boy

唔係gay
係好撚gay

放係春袋

屋企

因為右手用手機
所以銀包永遠係左前

西褲就左後

古人咁放衫袖裡面

底褲入面

係咪因為銀包放慣右邊電話之後先有所以放左邊
因為升中學先有電話直頭搞到慣埋左手用電話

一向都係連登話事

以前我都放前面袋....

同樓主一樣，驚比人偷，或者跌左

直到出黎做野，每個女同事都話我柒到喊，前面有舊野大大舊好核突

之後我都放後面了

除非去d治安無咁好嘅地方，如果唔係都係放後面

長銀包就各有所好ja，有人鐘意演野比人睇
講真男人又無女人咁多卡，無咁多野袋，無實際需要用長銀包囉，除左想威比人睇，覺得自己較出眾外。我諗唔到咩原因要用長銀包。

不過都係個句，各有所好ja，佢自己用得開心咪得
佢用米老鼠我都唔會笑佢

D眼光狹窄到

gay

慣用手右手
但單手左手禁電話

好多cash 洗撚用好多cash咩

林奠咪多cash囉

gay到仆街,死基佬

四個褲袋可以搞掂嘅野點解要帶多個袋

Gay 佬

有錢佬帶money clip 㗎

比你啲女同事if 我 我同佢討論下

用得都係gay

巴打我撐你，我同我男朋友都用長銀包

唔一定架 有D成堆Cash系身 會買名牌長銀包入起佢
我都見過唔少

好似又係以前銀包放右前袋所以電話放左前袋
不過後黎習慣將銀包放右後袋，電話都係keep返係左邊袋

Same
但有時會直接手揸

真心唔明用長銀包有咩問題

好耐無見過呢啲

其實有時都會慣用左手撳

冇問題呀，只係gay

右邊放銀包方便拍八達通

左前鎖匙銀包
右前紙巾airpods
電話手拎

唔係gay係乜？

放後面好易跌

放底褲，好似叮噹咁摷出嚟

後面褲袋...

Yes

放底褲

最後訓醒先發現只係一場夢，之後開個電腦打飛機

咩標準黎 長銀包一定係Gay ?

正常囉 點解一定係Gay 你地啲眼光好狹窄下

放前面好似啲中年呀叔

好暖

然後冇帶打火機 人生冇曬希望

有時放右邊褲袋

何必同佢地糾纏

都係

右後袋 有時右側袋

右前袋
因為左手拎電話所以電話放左邊

後褲袋
但我坐爆左身份認證

調轉

慣咗啲銀紙卷埋一舊
用橡筋箍住放褲袋

唔信可以辦公時間黎
新填地街576號新輝商業中心7E show俾你睇

我係gay 都覺得好gay
利申: 唔會用

手袋

我都係咁

一樣呀

唔帶，電話攪掂

...

日本上班男唔係興用長銀包咩

Are you on9 guy?

分一個卡包 一個銀包，
提款卡 信用卡 證件放晒卡包，袋前褲袋，
銀包放錢，放入袋
八達通果D用Apple pay

手機銀包都放右前

出街多數孭波袋嚟擺銀包

以前放右後 但時間耐左發現會壓到條神經 右腳大腿會麻痹 而家上車放返前

放女朋友度

我都問號
日本超多人用長銀包

做開gym大脾同屎忽太大放唔到銀包放袋，無拎袋就淨係帶卡套加紙幣

超gay

我係GAY佬 都嫌長銀包GAY

覺唔覺左手機右銀包至撚型

右後袋

死GAY佬

條女個袋到。
如果自己一個人，我會用手拎

係咪拉鏈位有條毛毛吊飾嗰啲 好多member用

銀行長期放後面褲袋
宅爆銀行卡信用卡唔在講
X Ray顯示左右盤骨移位（輕微）
屎忽肉進化到凹咗嚟就返個銀包sharp

心口袋

銀包放喺條女到
係，我用手拎住個銀包的

巴打痾尿係咪會入廁格坐底痾?

成年無用銀包
淨係拎手機身份證都幾百蚊出街

左邊後面褲袋 方便搭巴士拍卡

左後褲袋

用短銀包 放袋

前面左銀包右電話

我放係個屎眼到

收埋係底褲入面
就算行山遇到賊都唔驚

前左電話後右銀包，坐低會拎返銀包出黎

Left hander 表示一樣

性格定形真係好on9

唔好侮辱基佬

唔止gay 仲好7

放係條女個胸圍入面

成年銀包

見到男人用長銀包你個 Gay radar 會唔會有反應

慣咗

放後面坐低唔會有嘢哽住唔舒服？

連登仔
長銀包就係gay, 咩撚logic黎

左咭包鎖匙 右電話 右後一疊現金

擺係女朋友個奶罩入邊

基

如果係右yau 一定係左前銀包右前手機， 因為攞手機出嚟多過銀包， 方便右手攞機左手俾錢

但自從長期坐 盤骨開始有高低搞到條腰 就無再放過後面

自從有apple pay
改左用money clip加卡套
銀包帶袋先用

右後褲袋，坐得做野或食飯會拎出嚟放枱

兒登名不虛傳 番去清朝啦，用咩款嘅銀包都可以做stereotype, 你地要民主自由嚟做咩啫，屌你地跟番封建制度嘅傳統咪得囉，你地只不過係咁岩無權無錢所以反政冷啫保蝗黨都未屌人用長銀包啦成班都痴撚線

利申：好撚黃但你班人把口收下會唔會死？

正常setup

成撚日屌做男人係香港點樣唔公平，女權點點點，根本自己最享受呢啲父權制度嘅特色，男人就要麻甩，剛強，如果唔係就好似女人咁，係廢嘅
你地根本係自己做成呢種不公義，咪撚再嘈話你地點解同pay但體力勞動例牌男人做，點解女人個閪可以當八達通，你地自己助長呢啲性別定型，唔關人事

電話就係銀包，掛心口啦梗係

前面
後面坐好易跌

連埋電話揸住

2020仲用cash打飛機

on9/kai子/毒撚先放前袋 認真

我老細係日本人，佢都係用長財

呢度好撚多藍絲架
財經台 房屋台 一大個LIST

前袋

放後袋坐得多對脊骨唔好聽講

前面左邊袋

死gay佬 屌你老母

連登仔識春咩 風水學角度上銀紙唔可以摺 直放會增長財運 所以點解咁多闊太有錢佬用長銀包
唔識返去問呀媽啦

好gay
想幫你含
Pm

你身處於毒撚集中地

我覺得唔係Gay唔Gay問題 男人用長銀包真係好柒

鞋入面 腳板底

寫字係咪用左手？

認真 放係女朋友度

電話 耳筒/鎖匙

紙巾 銀包

銀包放喺屋企，依家淨係用電子支付

極同意

唔覺好麻煩?

加個clutch/ pouch

唔覺麻煩?有前面唔袋

無錢 無感覺

都係 Feel到佢地好多都係毒撚唔知出面好多人用緊
用得好型果隻
利申：絲打

話放前面會頂住既一定係肥仔有肚腩

中間 , 每次拎錢出黎都要拉褲鏈

後面右邊褲袋
出街盡可能都唔會帶袋
所以坐底果時會攞返出嚟手拎/擺枱面

Gay gay地

其實我就係你阿爺，阿孫

Gay師

如果着工裝褲嗰啲就擺後，着啲休閒啲嗰啲褲就擺前面

前面突舊野出嚟好核突

根本日本男士都好興用長銀包，放到d銀紙畢甩，好整齊好正

根本d手工好既長銀包係好好J

而且你中意美國style, 可以玩唐草長財，九成女人唔岩用

利申：用長銀包

春袋拉鏈嗰格

前右電話，後右銀包
出成日街就會帶個袋裝銀包同airpod
而家買左個card case用

我呀媽話好gay

因為女人唔會gay

左前電話
右前耳機
左後鎖匙+紙巾
右後銀包

個銀包要好多錢先會 巴打放心

屎眼

男人老鳩用長銀包

不要再說了

放袋入面

好困擾呀

男人老狗咁撚麻煩 變形先有使用感
用爛咪換囉

右後褲袋，電話放前
見好多女人電話放後袋凸出半部電話
真係唔驚文雀？

去旅行就一定放哂前袋比人偷冇仇報

我又唔會 你著緊身褲架？

前袋

大揪既野你d細jj唔會明

慣左咪盤骨高低囉 無野既 高低姐

係架

無錢呀

後褲袋

唔關事

個銀包大少少都好明顯突舊野出嚟

問老母kingdom D阿媽?

yǒng:勇
yòng:用

通常都會帶袋出街 紙巾 銀包 鎖匙 呢家仲要裝埋口罩同洗手液

前左褲袋

左前連埋鎖匙
右邊手機

左前 電話 右前 鎖匙紙巾 無線耳機
右後 銀包
轉左pro max電話 依家出街要帶袋

依家出街要帶好多野

屌我仲以為得我一個係咁，擺前面可以保護埋碌鳩

放入菊花當肛塞用

食完茶記 找硬幣 就好唔鍾意
唔帶袋 周圍袋

其實日本都好多男士用長銀包 , 就算睇日劇都見唔少
係香港先咁眼光狹窄 接受能力比較差
以前有同事都係用長銀包 , 都未聽過比人話佢GAY

以前多數放褲袋,成日用到變晒形成舊梅菜咁

宜家一係唔拿銀包,唔係就一定拿袋放袋,廢事有時有機會係d埸合好似拿舊梅菜出來

放春袋
之前做手術割咗
拎咗兩粒蛋走
做咗個八寶袋裝嘢
依家好方便

其實大把日本人用

Apple輸入法反省左架啦

男人出街帶袋好平常 見到啲仔出街唔帶袋 覺得好癲

好柒
又易跌

你用過就知啲youtuber誇張左
皮殼好實

右後褲袋銀包
左後褲袋手機
右前褲袋耳機
利申出街好小帶袋

但咁樣痴落個電話真係好柒

咁擺法會唔會甩褲

合眼緣就ok

紅面

後面褲袋

坐底就放返出黎不過舒服既話okay

其實生活中都有好冠原因會高低腰你坐低拎返出黎啦

唔拎袋就左後

屌 same

無用銀包一年多一部iPhone and card holder

認真答你
係

唔帶銀包岀街

放胸圍入面

帶Daddy出街就得

睇完頭幾個留言諗返，真係無識過男仔銀包放手袋

左前電話 右前煙 左後紙巾 右後銀包

長銀包咪配手袋囉

試過同男仔朋友用長銀包，出街個陣佢一手掉左落我手袋

佢其實好想拎你個手袋
但唔好意思咋

又柒又gay

原本左手機 右紙巾 後右銀包
依家將啲常用卡擺喺個薄cardholder度
就左手機 右cardholder
然後啲雜物銀包鎖匙就放袋
如果普通落個街就會拎要用嘅錢塞落個cardholder度

唔洗銀包 用wechat pay

通常都係姨姨比錢唔洗帶銀包

屋企
利申: 唔出街

細個成日跌銀包，發現問題出係條褲唔啱著。你條褲啱身的話應該冇咁易跌嘢嘅

好多卡同錢
唔慌係啲咩萬寧草分卡 百佳易賞果啲

放底褲入面

你老母喺你後面啊

人哋用名牌銀包 幾千$個
你用cheap雞銀包梗係唔驚變形啦
利申cheap雞銀包

我用緊cheap野 loewe只係3千幾姐，幾千蚊野用幾年都要錫住錫住咩

擺係條女個手袋入面

係呀 好撚柒gay

細個真係有用過,好襟玩點掟都唔爛

有相位 有散紙格

咁你呀媽有無叫你唔好用依個名

銀行卡放外套內側同埋準備一疊銀紙
窮閪柒頭先會拎住個銀包周街行

長銀包，放褲浪

袋

後袋放卡片套 入面有身分證 8仔 同長期一張$100

唔會放喺身
啲褲有個銀包印好柒
反正而家手機攪掂晒
銀包好似越嚟越少攞出黎

係，gay到仆街

左邊再加多抽鎖匙

部電話咪花鳩哂？

唔好淨係負評我 , 有屁就放啦
都2020啦 思想仲咁狹窄 文化沙漠唔係無原因 . 學下接受其他事物啦

日本用長銀包既男士既 片都搵埋比你地

same 要坐底時一定要放枱面

因為日本人唔摺紙幣

我個人慣左keep 單 放長銀包無咁易甩色

會係一個signal 但唔會想識

證明日本多gay佬

放前面褲袋
用card holder wallet
淨係放幾張卡 無乜現金

冇計 連登真係毒撚集中地黎

係要拗落去Gay佬度幼稚

岩啊

左邊後褲袋

一向都擺後面，唔覺坐低會頂住，不過我銀包揀親都係D好薄既款
其實擺前面一樣會頂住，放大袋/背囊最唔頂住，但有時放低個袋就連銀包都放低埋

無錢唔需要銀包

背囊
銀包好呀位正常size都覺得會’un’住
左卡套 右電話

放係手袋，背囊。

平時就咁一張身份證就出街 無銀包

以前放後面右邊褲袋
伊加驚窄爛啲卡就放袋好多卡都彎哂

日本個個gay
所以少子化

你係日本人

咁撚長個銀包把撚咩死GAY佬

係日本人用長銀包先唔會比人標籤？

無銀包
用CARDHOLDER(左前褲袋）
+電話epayment(右前褲袋）

手拎

唔好暴露自己見識短淺啦
大把有型有款嘅男人都有個長銀包（未必係日日用 有時要襯衫）

底褲.

而家喺度討論緊香港定日本呀
咁我不如話支那好多男人都唔帶銀包好耐啦

唔係蘇格蘭人，唔係蘇格蘭
但著格仔裙

喂想點

我淨係見到呢到好多類似食古不化既廢佬
一樣
同一個模式用左幾十年就轉唔到其他模式

一樣用長銀包，放袋，不過通常拎用嗰兩三張卡出嚟，放褲袋

都要睇個風氣啱唔啱既，而家韓仔好多會化妝同整容，但香港好多人唔會跟；但同樣地就好多人會剪個韓仔頭跟風啱風氣咪會有人做囉，唔啱咪冇囉

Mk 西裝地產保險狗

右拗用左手揸機先正常，留返隻右手做野寫字

工裝褲放係左下面個袋 坐低又唔會銀住

成個女人咁

冇帶袋 放褲袋後面
有帶tote bag 放袋
有backpack 都係放後褲袋

擺背囊 唔撚洗用

冬天就話有褸嘅袋，但夏天冇褸著又唔想塞褲袋個銀包真係唔知擺邊好
同埋返工去街都係揸車出入，乜都擺晒喺車度連背囊嗰啲都懶得孭

左邊屎忽

請問一下
而家男裝銀包有咩大路牌子

放乜鬼 要睇相開電話啦

唔帶銀包出街

x2

同你一樣，左電話，右銀包，賓周就放中間

放係底褲裡面

前面右邊放電話
後面右邊放銀包

香港男人著衫好似著校服咁，一有男人打扮就就比人話MK

LM睇成年銀包

反而想問有無Money clip推介
用apple pay之後已經好少真係拎個銀包出黎用

車入面

咩logic係用長銀包就gay
仆街我銀包都唔帶用夾仔夾錢係咪鋼鐵巨棍屌死女人

好奇一問出街有咩咁多野要帶袋
平時要攞document同買餸先會帶袋

我都想唔用cash 但好多食店根本無得用卡

鞋底

好型

check到有脊柱側彎之後唔敢放後袋

牛仔褲煩啲，左右側袋又未必放到，一定要會後袋，放後袋又易坐爛啲卡，所以唔帶袋出街都幾煩，點都要掛個細袋係身。